blackpink首icecream好唔掂

根本唔係kpop 完全冇嗰個vibe 但係又pop唔晒 變咗d cringe pop 咁
啱啱聽完kda首the baddest 真係完全比下去 人哋呢啲先係歌
如果整首boombayah 同selena首slow down 咁嘅歌正好多 唉 覺得佢地個collab好有potential覺得好唔抵

好聽過NOT SHY

cringe pop

真心似bside啲歌

not shy屌打icecream...

kpop未唔好 blackpink幾時都係打歐美風學埋啲濕尻韓妹扮得意jm9

因為本身係英文歌冇乜韓文

black style幾lit呀
我覺得as if its your last係佢地最正首歌
呢幾首歌都有kpop個feel 又有少少歐美style
唔係話歐美唔好 但係今次好cringe

as if it's your last 好似係2NE1 既歌黎係後尾比左bp

我身為midzy都認同

友..

ice cream 好聽啲

驗下你對閪耳

好難聽呀

真係好撚好聽

得miyeon soyeon緊係屌打

兒歌

好似偏歐美 講多過唱

幾好聽
今次得lisa把聲夠突出